L_Torreira=3= 見字速入！！！！！

如題

睇電視啦嘈嘈嘈

成點鐘仲有電視睇？

冇嘢啦出返去啦

99台有倪晨曦

佢唔洗訓？
成點仲係電視台

咩台有你

你個台

感情台